鍾意咗個有男朋友嘅女仔

佢係一個好女仔嚟
但係佢男朋友對佢唔係咁好
我知就算佢哋散咗個女仔都唔一定會揀我
想放手
唔想做第三者
更加唔想自己衝去表白之後fd都冇得做
好辛苦
求屌醒
(佢好似有上連登所以唔講太多)

屌下我啦
或者教下我應該點做

係邊到識嫁 話唔定你有機

尽量制造多D共同回忆

佢男朋友對佢唔好就趁虛而入啦

大專

仆街仔

好怕會愈來愈鍾意佢
好怕愈鍾意愈hurt

無咩好屌，繼續啦

收手啦

go ahead 囉
如果你拆得散
咁你要預左你同佢一齊都會比其他人拆散

就算佢哋分咗
佢都唔一定對我有意思
好怕冇得做fd
sor for死毒撚咩都怕

我都知

即係點
繼續做乜

入到先得㗎

佢男友點對佢唔好法先

你靚唔靚仔先
唔靚仔就收收皮啦ok?

Same here

本來同個女仔只係普通fd
但係有單獨出街睇戲
佢又係咁同我講佢男朋友有幾差
但係佢哋又拖拖拉拉咁
我唔知應該點做

唔靚仔
我都想收皮
先會叫大家屌醒我

最大問題係唔知個女仔對我有冇好感
好怕自己諗多咗
因為佢好似成日都同男仔好fd
所以我分唔到

就算佢對我有好感都好
佢一日拖住個男朋友
我都唔知點做好…

我唔敢亂講
怕佢會見到
有wts同snap傾
冇傾電話

佢有男友
但係同佢出街都keep住有身體接觸
我唔明
我唔敢
我好怕

同樓主同一情況
我呢排已經冇再同佢message , 放手啦

我就係唔知佢係咪對個個都咁

邊個

屌你老母

原來咁多人有呢個問題

屌你老母兩頁先得一個人屌？

睬佢都有味

sorry囉

樓主 如果個男朋友搵你傾 你會點？

你up乜柒，屌你老母

屌你老母 block得

我都唔識佢
不過我會屌佢
對自己女朋友咁差

我同樓主同一情況
近排成功溝左條女

咁好…
講多啲share下

點做好啊

我同佢講我哋鬥互望睇下邊個忍唔到笑

我好認真咁望住佢

然後用半講笑嘅語氣講我愛你

佢笑咗，得左

same 個女對我有好感主動引我 我又鐘意佢 攬攬錫錫埋 但有男朋友 咁姐點